soundstick3 定aura studio2

兩個都幾型，你地會點揀？

正皮Soundstick 3
負皮 Aura studio2

等homepod啦

airplay 有2秒delay，睇戲打機就 樓主諗主電腦用？